點睇的士佬為咗錢，連肺炎都唔撚驚

敢於上前線，勇過醫護&黑警

的士佬：中左政府免費醫，冇得輸

因為係藍絲

拎黎賤

近排唔好搭的士

班的士佬多數廢老黎 驚乜

佢地會話手停口停
好好笑

醫返都無咗個肺

仲要一上車一輪咀同你講嘢

驚佢做人肉帶菌者，香港周圍行

中咗肺炎以後都唔使撈添，恭喜恭喜

啲的士卂多到

中咗就心跳都停埋呀

班藍屍廢老到而家都以為係黃絲誇大疫情，佢哋覺得好小事，同埋信政府控制得住

人地鍾意國家送既大禮呀，你理撚得人咩

係呀 我屋企人就係咁

樓主你唔好痴線啦
有政府點會驚

咪又係呃綜援，停乜撚野。

今朝一落樓成條街都係「吉的」
的士佬噚晚為咗賺少少錢，今日一齊攬炒

個肺花曬唔緊要啦 佢都係坐係架車上面 唔洗用氣

一個月唔搭的士。

手停口停呀嘛

起碼三個月啦